宣言:我不自殺，只有黑警仇視我

如果我死左肯定係黑警謀殺